連登7月14派對

有無人整張三毛list，同鬼list出黎啊?

呢度係夢工場，好易會信錯人，發惡夢。

要內至外都驅鬼啊！

2019年8月11日